阿里巴巴今日收市破頂，老衲代表香港人支持清拆所有口岸，同深圳自由來往

燈撚夠未

納dee幾錢入 好似好重貨 成日出po

197

買3個月現價-600認沽期權，必有驚喜

fatfat